唔識玩candy crush, 識既入一入黎

中間紅色圈住咩黎

粒車厘子要整去邊先得

每玩一下，隔離嗰啲邊就會轉，轉到粒車厘子去到中間你講嗰位為止，轉夠數就贏

整去圈住個位
箭咀每一步會移動

Yes